大陸業權一問

我老豆老母二十幾年前聯名在深圳買左塊地起左間兩層高嘅樓房，不過之後佢地離左婚。而家我老豆想要番個業權，老母肯放棄業權，請問有咩手續同去邊到辦理？兩老同是香港人。謝謝！